下個星期，林鄭去北京、甴近平去澳門，唔好畀佢停 香港人ACTION

黎緊呢個星期，林鄭星期一二去北京述職，甴近平星期三四五去澳門，
甴近平想去澳門講「一國兩制」幾成功，我地就要同全世界講，一國兩制係香港有幾失敗!
要令全世界既焦點黎返香港，落鳩習近平既面!

雖然，自從鄧炳強呢個地下黨員接管香港之後，手段明弛暗張，拉人越黎越陰濕，但我地冇得驚，呢個星期唔可以再靜雞雞、靜靜雞，要既，係行動，係人多，係心中個團火!
總之唔可以靜落黎，十八區開花又好，大型集會又好，香港人 ACTION!

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

講多無謂，行動最實際，ACTION ACTION ACTION

推

下星期社福界罷工，大家要多多支持呀

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊